唐琳玲有咩方法又可以不用比五萬又可以無罪釋放？

？

我爸是李剛

唔得, 李剛都收左皮

坐部藍牌介款車返上去

用條上網綫自殺

講真係無錢, 有時法庭會批佢自簽就算.

不過佢吹到做企業合拼又係澳洲讀書, 又撚到個官似隻狗咁, 家下就幾難轉彎

個身份都係假嘅

聽朝公眾有冇旁聽 有冇人敢去影佢相
XD